其實卡卡西實力係去到咩層次

作者設定數值就好高，但係實戰就邊個都打唔贏 究竟卡卡西實力去到咩層次 單眼神威狀態下贏到曉既邊個成員 會唔會淨係得飛段，小南呢兩個打得贏

其實小南好撚勁

蠍應該得?

好似解決左一個佩恩喎佢
利伸冇咩印象 唔好叫我重睇

我淨係記得開頭中忍試同佐助封咒印之後, 見到大蛇丸佢嚇到瀨屎咁滯個樣
神威無NARUTO尿袋叉住,佢用幾下就要入廠訓幾個月, 點打
依家無埋寫輪眼連千鳥都瞄唔中人

如果帶土拎返雙神威 有邊個夠佢打

虧佬一名

解除幪面既卡卡西係遇強越強嫁
幪面既卡卡西只係偷懶緊，因為冇野值得佢守護

卡卡西係典型打工仔嚟。 平時就喺咁hea， 一到臨急關頭，就好撚勁。

撇除寫輪眼
應該影級之下 萬人之人
奈何後期有鏡頭嘅影級之上

不嬲之前俾人吹得幾勁幾勁
一到實戰就會輸
eg. 柒番谷

笑撚咗

同曉差唔多(計開咗眼嘅話)
勁過大部分有鏡頭嘅忍者

小南差啲打到帶土收皮

入左美職之後廢左好多

俾A米用殘咗

成日傷

冇左寫輪眼嘅佢差過雙眼寫輪眼，但係又勁過單眼，因為多翻查克拉
但其實我都唔明點解明知用寫輪眼查克拉會小都係選擇做忍術型忍者而唔繼續練刀法

皇馬名宿?

巴哈有個PO係集合左柒番谷(小白)串嘴然後俾人打爆既情節

笑撚死

靠刀法佢後期最多小李級數

自古以黎 玩刀嘅都冇戲份

應該同木之葉丸勢均力敵

初代。樹界降臨
二代。飛雷神術
三代。影分身手裡劍
四代。螺旋丸
五代。百豪奶媽
六代。千鳥
柒代。嘴遁

卡卡西係咪最廢我唔清楚，但三代真係好撚寒酸囉，仲要有叫忍術博士…

又唔好咁講 mk佐有用刀打班

六代做六代時已用唔到千鳥，用紫雷

果時故事仲係初期，
作者都未FF到後期戰鬥力失控既情況嘛

三代唔係有得變馬騮咩

類似龍珠既魔童

咁好心岸本加後一兩招大技俾佢啦
去到忍界大戰仲玩影分身手裡劍，天天D忍具都有睇頭過佢

隻馬騮淨係識變碌棍，我諗八婆櫻D鼻涕蟲嘅分身都勁過佢

三代識用五種唔同屬性嘅查克拉所以都算勁
唔係個個都有哂咁多種屬性

三代有每個男人都想要既如意捧

我記得漫畫初期話過，三代全盛時期仲勁過一二代喎。只不過老左就唔掂

我印象中卡卡西俾鼬深情一望就訓左好耐

完全睇唔出
二代都算啦，初代又仙人mode又木遁，神咁濟
打贏初代，打飛機就有佢份

勁唔勁過二代唔知 但一定勁過哂三忍先囉
個個話佢弱 明明一地當時已經好老 四代死咗先要返出黎做 仲要識極極極多招 隻通靈獸又勁

輕輕望一望咋

初代太尾機 真係唔會打得贏

個陣未開眼

準備世界大戰

普通人頂到萬華鏡寫輪眼咁耐已經好勁
佢又無咩勁血統

二代仲有穢土

咪玩啦
三代一定係最勁
三代有歷代最強火影之稱
加上忍街博士 忍者之神既稱號
唔會輸比初代 二代 4代
但鳴人應該最強

點打呀阿修羅轉生喎
不過初代設定真係愈吹愈勁

忍者之神係初代個朵黎

佢係唔勁但輔助就好有用
好鍾意睇佢d打鬥
Eg 佩恩個次

本身硬件廢又要開高效能
明明有父幹白牙之術又唔用

小南真係好勁

佢最勁果型果part已經係打角都
之後打培恩仲要死埋

忍界大戰大蛇丸返出黎變撚左小丑，伸長個頭嚇尻人

但客觀講雙神威卡卡西真係排第6到（鳴助輝夜班凱）

卡卡西唔係ko角都咩？
飛段好似鹿丸ko

打培恩唔係因為救肥仔先死咩？

咁個設定真係好無說服力
你睇下後期 初代屈撚到
仲要連傲嬌班都沉佢船

個個都係最強之一

角都係鳴人ko 卡卡西係偷雞破壞咗一個心臟者

係嘅
不過其實係夾硬再開神威所以先死
啲卓羅少到仆街

其實純粹係岸鳩齊史後期吹太大

講智力同技巧卡卡西真係好撚勁，係冇父幹嘅人入面一定top3

好多花招
做輔助一流

一個耶撚 一個佛祖
大家都係神 不用分那麼細

唔知佢有幾廢，但佢一定係最型

佢既打鬥算係有忍者feel d 有智有謀 尾段個班超人 都唔係忍者來既

前期吹捧佢複製忍者幾咁勁
後面d忍者都已經血繼限界

須佐能乎真係on99
開完眼攻又勁防又勁又無限開咁
根本玩撚哂

總之就血統戰勝一切

仲有人柱力，屌你一開始啲人廢都算，後期鳴人八尾靈活控制尾獸查克啦，能力技術又勁咗，但係查克拉係卡卡西幾百倍

同意 好鍾意睇卡卡西打

火影其實係教啲靚仔父幹先係最重要，冇父幹就摺埋心水死開一邊

後尾班人打到無視查克拉限制，無視以前所有設定，無視咩金木水火土遁，鐘意出咩招就出咩招
佢點玩

隻寫輪眼勁到出埋實體野黎打人 癲

[/member]哦[/member]

後尾打得誇張之餘，d打鬥愈來愈唔似忍者
好似龍珠咁
另外點解後期出忍術唔洗結印

後期趕收工唔畫啦

講開又好似係 我直頭唔記得佢地係要結印

帶土神威救自己好過

帶土係唔係都會死
所以先救卡卡西

自來也打咪又係死

佢一洗白已經膠化

退左休既第三代都可以靠自己打贏九尾守住條村比人話佢廢

其實火影呢個故事咪正正反映緊香港既現實囉
你有父幹既就開高達mode屈人地機
冇父幹既註定一世比人屌打

邊估到後期忍界大戰啲人戰鬥力幾何級數上升咩
忍界大戰玩要晒血統+父幹+淵源先得

嘥咗只眼 差唔多係最屈機嘅寫輪眼

三代最勁咪就係識晒五遁

你睇下邊有人討論天天就知父幹就係一切

應該係火影中最廢
未必夠小南打囉
小南都迫到帶土開外掛伊邪那岐

卡卡西既神威唔知轉移到幾多張起爆符

撥下把扇就無力
由第一季開始就廢

好多人冇睇過

邊個最勁我唔知
但止水隻眼嘅幻術就一定係最勁
可以控制幻術，冇人可以逃出別天神嘅輪回

卡卡西老豆同三忍齊名

照道理卡卡西加寫輪眼應該勁過三忍

連佐助都跟大蛇丸學野 唔跟佢

所以我覺得佢係一個失敗嘅悲劇角色

三代唔係威在可以用唔同盾咩

六代唔係團藏咩？

成日都吹止水勁,但永遠無人記得開技有cd

代理火影

On9到震
佩恩一個分身已經屠村

帶土 班 是旦一個
所有忍村（歷代火影）加埋都唔撚夠打
除咗佐神、嘴跑王

仲整多個輝夜
一個輝夜
又秒到幾十萬個帶土 班

成套嘢鳩吓鳩吓

另一套漫畫海柒王
乜撚嘢果實 霸氣都無撚用
任得作者寫 所有設定可以無視

卡卡西個設定好撚勁
不過比mp限死左

其實仲有無出？

好撚虧

如果冇寫輪眼，卡卡西會唔會同伊魯卡同lv

如果帶土唔捐隻寫輪眼出黎，可能連輝夜都打得贏

嗚門岩岩學螺旋丸果陣打爆棵樹都好似好勁咁
去到後期佢地地球都就打爆
但卡卡西仲停留緊係打爆樹=好勁果個時空

但帶土打卡卡西嗰段係真係好睇 真係似返火影

淨係千年殺都屈晒機

問題

忍界大戰如果無左鳴人同佐助，係咪輸硬

叫咩春忍界大戰，明明就兩條父幹佬打輝夜

俾你五影複制到五十影咪又係輸

佐助係兄幹

輪回嗰招唔係伊邪那美咩
其實真心止水勁係邊
好似無咩正面描寫過咁

題外話，冇父幹黎講凱真係勁，全靠自己努力開哂八門，又搞笑。

大約等於火鳳嘅張遼咁上下level啦我諗

呢句真 連班都認同佢

比帶土困左係異空間 唔識空間忍術係咪永遠出唔返黎

好可惜最尾都唔係佢救世界

佢有打過九尾咩？九尾入侵條村個時唔係四代搞掂架咩
唔係記得太清楚 講錯屌得輕手小小

帶土可以諗吓搞迷你倉服務，一定好賺錢

佢打傷左班條腰，最尾8門訓身個下真係無邊個擋得到。我諗佢已經超越左開8門既二代影。

開頭就NBA lv去到後面啲人就變哂奇蹟世代，搵佢老豆去打都唔掂

冇左寫輪眼 佢乜都唔係

戰鬥智商真係有top 3
鼬 2代 4代 都勁過佢

抓班平民入異空間做自己做皇帝

但cd太長

agger
卡卡西好識運用d普通忍術/分身去填補自己查克拉唔夠呢個缺點

硬實力卡卡西已經無可能追上後期個埋超人
但卡卡西強在軟實力，智商技巧，又得人心先勁
依啲先無火影嘅人選
一隊波入面隊長都唔一定係最勁個個啦

止水別天神可以由你改造一個人，任何思想思維
但鼬講過要十幾年cd

我覺得就算打唔死斑，都起馬打殘佢
有個間接影響俾主角執雞
咁叫做爆八門都爆得有貢獻
但斑俾佢打完一輪，5分鐘就回復返
咁八門除左show quali，仲有咩用

八門佢老豆創出黎

真正冇父幹係凱老豆

爭取到時間畀兩個父幹撚復活

Agger，火影唔一定話要最勁，可以其他野搭救都得啦
例如話政治，外交個d都好重要

雙寫輪眼卡卡西最勁

都要佢自己努力先得架
教完俾佢，佢唔努力學咪又係冇用

八門嘅技術一直存在，係凱老豆第一個練出黎
好似係

卡卡西都有開過4/5門，印象中

卡卡西副body就算鳩數

咁多位火影入面，卡卡西最接近「忍者」，行事謹慎，智取，分析力行動力高
年紀少少就做到暗部同自創千鳥

初代：真數千手

岸本唔限制佢嘅查克拉量會太屈機，唔鬥開八門，佢同凱體力體能其實係差唔多
其實佢隻寫輪眼反而係累佢消耗多咗查克拉

三代個水晶球其實係望遠鏡之術
可以隨時睇到其他人做緊乜

其實三代強在五遁熟練，玩變化威力倍增
係超人界以下黎講，真係神黎

唔知三代有無偷窺鋼手沖涼

凱同李算無父幹啦掛？
一樣臨尾可以大展身手

你咪撚玩啦 三代精通五循 又研發屍鬼封盡

屍鬼封盡好似係漩渦一族研發喎

屍鬼幾時有講過係三代研發

其實李係成套火影其中一個最冇乜成長過嘅角色之一 佢係升中忍打我愛羅個陣已經開到五門 但係到斑個陣都只係開到六門 又話自己係努力型 究竟做過啲乜

同凱兩個角色一樣真係大敗筆

小李都無外掛父幹 你想點進步

但係論智力都唔夠鹿丸父子黎啦,而且唔認為論計策一二二四會輸畀卡卡西
一二唔駛講
四代點set飛雷神既技巧, 先讀, 引導
三代一個人用唔同忍術挑前期大蛇丸轉出黎既初二代
就算智商技巧都輸一GROUP人....

仲有二代唔止係發明飛雷神, 穢土都係佢發明
對比起一二四五影發明既術, 佢就只係出左招千鳥, 仲要依靠寫輪眼瞄, 連佐助都可以進一步將呢招千鳥變麒麟
btw紫雷有咩特別

佢乜都識加埋查克拉量大就好屈

樓上明顯搞撚錯晒 歷代火影有代表性嘅野有好多樣

1代唔洗講 精通木循之餘仲識仙術 百豪體術

2代精通水循 研發最初級嘅飛雷術之術 仲有穢土轉生 精通陰循各種禁術 好似有啲直情係佢研發

3代精通五循 研發屍鬼封盡

4代 將螺旋丸進化到極致嘅等級 研發飛雷神之術更完善 可以話係將所有野都變到最完美嘅火影

5代係1代嘅孫女 所以有百豪遺傳 擅長於體術同治癒忍術

6代 精通雷循 識五循 研發千鳥並將千鳥嘅力量推上極致 斬斷雷電成為雷切

7代 精通螺旋丸 例如各種尾獸卓羅將螺旋丸變化做各種模式 人柱力 有父幹 又呀修羅轉世 玩撚晒

佢唔係宇智波先哂咁多查克拉, 講到尾都係父幹

諗諗下，火影呢個位真係一代傳一代
二代係初代嘅細佬
三代係初代同二代嘅徒弟
四代係三代嘅徒孫，佢老婆同初代老婆係同一族
五代係初代個孫，三代徒弟
六代係四代徒弟
柒代係四代個仔，三代徒孫，六代徒弟，仲食撚埋成個木葉最大個族嘅下任繼承人

選團藏個時但口口聲聲話佢地係民主，屌根本就係講關係講血統
團藏真係好撚慘，死左俾人屈返做火影代理

如果佢係宇智波，神威發動唔洗查克拉，根本就係boss級實力

團藏選個陣用左止水眼控制人

自來也應該係冇父幹之中Top1

屍鬼封盡點會係三代研發

卡卡西d打鬥戰術好華麗好好睇
有鹿丸咁聰明
但唔同鹿丸，佢可以用唔同招式表現出黎

動漫世界咁細 無啦啦爆個三唔識七但好勁嘅人你先驚

小南好撚勁架wo

最鐘意就係卡卡西

鹿丸次次隻揪隻個陣諗好計就冇查克拉

佢係勁在寫輪眼既發揮同智謀

屍鬼唔係四代研發嫁咩

止水別天神可以由你改造一個人，任何思想思維
但鼬講過要十幾年cd[/quote]
ＣＤ十幾年係因為隻眼唔係鼬自己。

佢係夾埋成班人拖住咋wo
佢仲問4代去左邊
Ps 4代好型

咁止水咪好撚勁

小南d戰鬥真心少
佢d忍術幾有趣

冇戲份唔代表唔勁，卡卡西老豆係勁過三忍，以卡卡西十二歲上忍嘅天賦，勁過佢老豆唔奇

別天神係game有解釋到
同上面巴打講嘅一樣
係最屈嘅幻術，用幻術控制人地幻術
總之你諗點勁法，佢就大概係嗰個level

咩cd十幾年呀 係用一次盲一隻50年呀

幾時講過，你係咪同伊邪那美伊邪那歧撈亂

鼬係用別天神反控穢土轉生架各位

我諗係亂左，btw 你個名

唔爭氣笑左

雖然我幾鍾意自來也，唔計凱識八門算唔算有老豆提點，但仲有個四代火影係到喎

擺到明搞撚錯晒啦

屍鬼四代wo

發覺呢個post好多9 upper 唔記得就查返維基喇

首先要由itachi點屈贏穢土轉生睇起
我去補一補先

3代研究屍鬼都講得出
明明係見4代用完就學左去

可能有人覺得老野一定勁過後生仔

屍鬼唔係春袋研發嘅咩?

成班亂up

有好多人睇幾集就出黎9up

話說無咩印像卡卡西用火遁同風遁

仲要話樓上成班搞撚亂曬

咪撚on9

如果鳴人無九尾 佢會點

第一集唔夠桌羅用影分身打個叛忍
同伊魯卡一齊比人殺死
完

卡卡西俾mk佐禁住打

佢靠蛤蟆仙人

第一集佢會好正常咁用到分身術+變身術
叛忍唔會叫佢偷影分身卷
跟住睇日常

我覺得鳴人無九尾都夠quali做火影，漩渦血統＋仙人模式已經足夠屈機

有，豪火球術
風循就打機出過

當斑拎左輪回眼 二代偷襲佢個陣 斑講過話初代二代2兄弟唔知咩原因發揮唔到本來嘅實力 到底初代全盛時期有幾勁 個人認為係勁過最終ver嘅嗚門

卡卡西火遁用得算多架喎
風遁真係唔覺佢有用過

卡卡西有用火遁咩？
但風遁佢就真係冇用過

父幹論既話 其實卡卡西唔差
卡卡西老豆明明係 木葉英雄 咩咩白牙
三忍講過係佢地之上 白牙係臨老為救同伴放棄任務 變左比成條村笑 好似最後自殺死？

初代唔係唔勁
但如果打最終ver嗚門 真係無得打

最終ver 定六道ver

就
漩渦一族ok? 成班亂up

鳴人同佐助都打唔贏斑
最尾都係要靠白絕加老母先搞得掂斑

鳴仔頂峰應該係六道mode

卡卡西老豆最多中產水平
但其他父幹撚既老豆係誠仔級數

兩個都勁廢

除咗佐鳴，凱就係木葉最強，咁都廢成套火影就無人勁喎

仙人mode加百豪應該地上最好揪係佢

凱父練左廿年 開八門一個屌打忍刀7人眾 呢D真係無父幹

六道鳴仔好打D

凱都叫廢咁阿斯瑪同紅係乜

凱同李既故事真係好熱血好好睇 努力既天才

套野後期太誇
usb 插寫輪眼
share wifi 九尾
雲端上下載寫輪眼

其實有無人知點解嗚人唔係跟父姓？
因為唔想俾人知佢係4代個仔？

劫都係影分身手裡劍

你個名

卡卡西訓醫院仲多過戰鬥

做乜鳩
usb講緊火影代理？

凱打到六道型態既斑收皮咁濟
佐鳴靠父幹同人地比既力量
凱真係靠自己

仙人大駕光臨

講緊寫輪眼月即插即用
佐助當年換完眼都要休息一排先開眼
後期d眼即插即用

覺得卡卡西完全係凡人一個
靠冷靜頭腦同埋咁撚少既mp已經做到上火影
如果唔係作者後期外掛愈寫愈跨張佢都唔會被比下去得咁跨張

講緊斑插返對眼果陣
後面已經失控，已經唔係忍者大戰

木葉丸咁多查克拉點夠佢玩

火影級

歷代火影硬實力卡卡西的確最廢，才智都無鹿丸家族咁超然，但從漫畫一開始就係受人敬仰名氣高嘅忍者，深得民心

卡卡西呢啲第一集就出場 又唔係鳴佐主角type
最尾變屈機你都唔agger啦

後期覺得岸本趕收工亂鳩咁作
依加想佢出下集

最後個百幾集走火入魔 第一季嘅忍者感覺消失哂，畀啲超人設定玩太大

其實勁果班已經係龍珠唔係忍者
btw我一直覺得火影代理其實都好勁
劇情需要先輸比mk佐

睇佢個仔我真係不了

後期啲仔女仲癲，將強嘅嘢再集合於一身

團藏 根嘅理念好真實，一個社會繁榮穩定都一定係有班人解決啲髒嘢

究竟你係咪真係有睇過
同2年後既嗚人小櫻測試
我次過用左水龍彈同豪火球.
嗚人差唔多練完螺旋手劍卡卡西就用普通螺旋元測試

卡卡西係好勁
咩都學得識
只係周身刀無張利

細個最鍾意卡卡西

想睇

死門個設定真係over左，一個上忍開死門就可以禁住十尾人柱力黎打，感覺上死門去到須佐level會合理好多

別天神可以用預先發動嘅伊邪那歧去破

應該係睇人？
凱老豆開八門 先同到忍刀七人眾打
凱開就同到十尾班打

凱本身都去到曉級實力,以性命交換力量都係得須佐反而有d唔合理

火影👉火影疾風傳👉火影魔獸英雄傳

睇人啦一定，佢老竇本身都係廢j嚟，
凱就話晒都係上忍

重睇啦屌 知少少係到鳩嗡
二代撚識用陰遁咩
三代邊到有研發屍鬼盡封 漩渦一族開創架喎
四代將螺旋丸進化到極致佢係發明咋 講用螺旋丸佢唔夠自來也同鳴仔用得熟 自來也用到超大玉螺旋丸仲可以加仙術係螺旋丸 鳴仔唔洗講
六代將千鳥力量推上極致 佐助笑而不語

諗起the last 六代望住半個殞石呆撚左
佐助一招千鳥搞掂

冇可能啦 仙人模式係本身個人好多卓羅先可以去練 冇左九尾應該會唔夠卓羅

後期蛇都死la, 亂9咁嚟 六道仙人麵唔夠打

都

漩渦一族本身就多查克拉

漩渦一族本身就好多卓羅 點會練唔到 自來也都練到啦 佢仲要冇血統

後期應該冇人夠佢打架喇 佢已經勁到癲
唔講後期 其實麒麟已經勁過卡卡西切斷雷電啦 一係試下叫卡卡西切唔切得斷麒麟應該屍都冇

麒麟已經唔係千鳥既一種
不過老實講佐助果d千鳥已經脫離哂千鳥原本既意義(高速突刺攻擊)
卡卡西雷傳,雷分身,雷走獸,其實除左雷切之外都好豐富
第二部入面已經唔係得雷切一招原創

卡卡西戰鬥智慧真係幾高，但係查克拉量真係少到喊，我記得最開頭卡卡西最多可以用四次千鳥，後期萬花筒寫輪眼開次神威都已經收皮。
點解佢同帶土瘋狂用萬花筒寫輪眼都唔會盲？

好柒

須佐好勁喎，成個忍界可以同須佐對打嘅有幾多個？

比斑搶佢隻眼前有講佢失去緊視力

人地開完命都無咁先同一班血繼撚嘅準大招層次相同咁就真係無天理

須佐完全體成部高達咁，點打

完全體須佐秒殺5影喎，姐係話完全體須佐比影級起碼強三四個層次，十尾人柱力又比須佐強一兩個層次，呢加一個準影開死門就同十尾對打，唔誇張咩？

又唔知幾多集開始冇見過佢地結印

蝗發現

完全體須佐，神威，神威雷切，神威手裡劍，基本上輝夜都贏到 無人夠佢玩

又或者吸收攻擊再放出黎 雙神威太多玩法

少年漫定律
前期吹到愈勁後期就愈廢
基本上得岸本化身既鼬可以避開呢個定律

我真係覺得卡卡西好撚慘 根本係作者既condom 後期仲要做左鳴人隻狗

4代打面貝帶土招飛雷神二段真係無限j 型撚到濕哂 但去到忍界大戰就開始為左比個仔出位柒到完

當初既4代都可以同鼬一戰 好可惜鼬呢個角色真係太完美 如果4代冇復活到就真係傳說黎
咁鳴仔又冇完美九尾打六道班同老母

明眼人一睇就知忍界大戰既四代係被逼柒

最後岸本為左呢條撚屌犧牲帶土 逼人死左都要比哂2隻眼佢 要柒西show off一次開完全體須佐屌打老母
其實如果係帶土開根本有睇頭好多

Btw 搭單一問 全盛時期既卡卡西同8門凱打 邊個勁d

雙眼卡卡西無乜人夠佢打

全盛鳴仔應該可以一戰？

你知道得太多了.jpg

唔知有冇後面更新 冇左遇大魔我即刻變大個

全盛卡卡西差唔多打得贏輝夜
全盛8門凱就體術夠六道班
卡>凱

見到有條友打左好長段野講七個火影又講錯野好柒

六道仙人都可以開八門遁甲，仲要唔駛死

凱同佢老豆個故事睇到喊

最後畫凱開死門好似為左填坑咁

螺旋丸係自來也發明wo

diu 又有9upper出沒

其實一向都好現實
有父幹故然好
冇父幹 有神隊友 好師父 際遇好都衰唔晒 會有一番作為

OK 上面都冇 但自己有D特長 知道自己定位 好似鹿丸咁撈份阿二坐下
都叫唔錯

上面都果D冇就.....呵呵

不過就算係點 都唔好放棄
幸運之神或者有一日會睇中你
伊魯卡第一集果陣或者都冇諗過可以教出火影而仲有命去到最後一集

罰你睇一百次

都係果句
Boruto 識3遁就話佢係神童

但卡卡西細細個就識晒5遁 之後仲要精通
識過千種忍術 精通忍具 體術唔差 開到5門 運動能力比凱仲好
識自己研發忍術 仲要都係A級既 千鳥 紫雷
智商方面 嗚門都講過不下於鹿丸
臨場對戰經驗豐富 12歲做上忍 臨場應變力世界級
仲有佢夠晒靚仔有型

冇左寫輪眼之後 除左雷切用唔到之外 以上既野都仲係到 仲有一樣野就係佢查克拉少係因為佢拎左寫輪眼 佢冇宇智波血統 要長開 食左佢唔少查克拉 團藏都係有千手細胞先唔駛扣查克拉 冇左寫輪眼 佢查克拉數量一定可以去番上忍或影既level 可以研發更多新術

咁既實力唔夠果兩件創世神打 但足夠做到影啦 之前仲比人話冇左眼係下忍level

佢靠帶土淨返果少少六道查克拉先用到幾十秒 輝夜俾人夾爆手都可以靠自己復原 唔係俾人合力封印 邊個會夠輝夜/一樂老闆打啊？

去到後期個個鳩都出技個時
係得卡卡西先會話自己冇卓羅出咁多技

自來也發明螺旋丸

一開波打再不斬斬有講 佢好似用我雷切4次

由頭到尾卡卡西都識講唔陪查克拉
無左佢我仲以為作者真係無左mp上限呢樣野

咁真係冇左 鳴門可以share wifi

我都有咁諗過

咁之後點解唔叫返波風嗚人？

天天真係好正
識屌一定雛田天天雙飛

收皮啦
香港人想做小李?
香港人最多咪天天,日日怨無人欣賞忍具,但自己又係到HEA住過日晨
覺得只要KEEP住玩忍具終有一日發到圍,到最後都係ON99係到等退休

其實漫畫setting 卡卡西好似剩係識三種屬性
雷 水 土 (雷切系列 水陣壁 追牙同土壁)

火同風好似係動畫同遊戲setting黎

好撚心唔識就咪撚鳩up啦
一係就從早開始睇過

忍具不如忍術來得實際

點解咁多人鳩up

火影好多角色都好正，但後期都冇乜機會發揮
鹿丸既戰鬥真係好另類，好新鮮
由中忍考試起已經帶到好多驚喜俾讀者
同埋作者都有刻畫佢既成長
由廢青去到做隊長追佐助
失敗左之後佢自己好後悔好自責真係一個大反差
平時咁hea既佢，卻好著緊同伴既安危
去到亞斯馬係自己面前被飛段死
反省過後再用亞斯瑪用生命黎換返黎既資料黎佈局報仇
但去到忍界大戰變左個二打六
忍界大戰真係敗筆，係太多條戰線同二打六角色，續樣續樣講變左好拖

如果一開始寫五影唔合作
鬼打鬼個忍界大戰仲好睇
出埋d白絕 就好似打緊三國無雙咁

卡卡西漫畫講過 除了雷遁 其他我都識

未見過佢用當佢唔識

打咁大段野但錯勁撚多

自來也最多係發明大玉螺旋丸再教鳴人

有名你叫 廢西
除咗靚仔同分析力強
佢係廢人一樣

雷切要靠帶土隻眼
神威又係靠帶土隻眼

冇眼連小櫻都打唔贏

樓主唔好睇低小南
小南技術上贏咗帶土
帶土開外排 伊邪那歧 先執返條命

飛段果班人 設定上大約一個人可以打一個國
連最廢呀蠍 都差少少滅人地成個國
佢只係故意輸俾千代同小櫻

唔好再話曉廢

你比一千億張起爆符我,我都炸撚死帶土啦

碌棍可以掃隻九尾飛出村

到後期亂鳩咁來
得敳一個角色寫得好 冇父幹靠勤力
實力係5影之上

三代其實可以用五種性質既術
血繼限界三種就合成新性質
其實三代應該幾勁（如果後生）

屌！睇維基，實有人亂改，三代係被稱為忍術之神，一代先係忍者之神，仲有歷代最強火影係四代呀（唔計之後綱手卡卡西同鳴門），全部錯撚哂，唔該同我重睇啦，依d全部初頭已經講哂

講就講4代最勁
但個時未出1 2代
1 代係忍界大戰出返來 實力一睇就知係4代之上啦
4代最勁只係故事初頭鳩up

除左佐嗚兩主角 班大奸角 所以故事要寫佢地屈
點睇1代都係最強忍者 （六道仙人 同佢d仔唔計）

佐助:卡卡西 現在的你比小櫻更沒用

血繼限界係將兩種合成新一種
血繼淘汰先係三合一

召喚 鳩硬無親戚

火影忍者世界第一

火影世界入面實力勁係好睇
但係我覺得最好睇都係圍繞住羈絆，傳承火之意志，木葉精神既情節
所以卡卡西同三代係依方面既實力巳經係頂尖
大家點睇

點解呢個post可以係熱門咁耐

成班圍村人講感情 有幾好睇呀

旗木五五開喎
廢極有限

火影係一套由細睇到大但唔記得劇情嘅漫畫

嗚人典型左膠
不過配角群真係好睇

笑撚死，9up班友真膠定假膠自來也發明螺旋丸都講得出

卡卡西無寫輪眼既話9成9師從四代學習飛雷神，再加上祖傳刀法 應該都好屈機

睇返個陣鋼手研究左手術好耐先增加到醫小李隻腳既成功率
到依家鳴人一隻摸一摸就可以幫卡卡西無中生有隻眼出黎
又救到就黎變成灰既凱

快銀

一千憶張符只係咗確保要帶土必死

就算佢冇咁多符
佢只要張啲紙不停穿過帶土身體
帶土遲早都要輸

帶土又冇其他技對付小南

愈吹愈大

我個名？

蝎最廢 ？

蝎啲毒殺得死邊個

因為得好少對戰 我愛羅呀哥唔記得名都差d死
係小櫻臨時解到毒

Copy過過千種忍術 比你地講到得番幾招識用 豪火球都用過啦 係風遁真係冇咩點見過

仲有金角銀角都俾人嚴重nerf 傳說明明吹到好勁

蠍勁喎
櫻見過佢d毒同埋係綱手弟子咋

黏土佬我覺得最廢

四代封九尾同阻止帶土
佢就負責保住村民同阻九尾破壞村

自創招唔用得嘅

邊集？

有個咁嘅球咩

C4炸彈掟落邊條村都死，係衰喺佐助寫輪眼到

佢落咗別天落鳴門身上
指令係守護木葉
原本諗住佐助打贏鼬 換眼後用鼬對眼打鳴門果陣發動
點知鼬比人轉生 自己打咗鳴門 咪發動咗

跟住用伊邪那美(專克制伊邪那其 要令用伊邪那其個條友承認自己過錯先可以離開呢招所產生嘅無限loop)屈落仙人藥師兜到 中間不斷loop同一個場景 最後逼兜自己解咒

村長嚟講三代

我覺得飛段最廢

飛段最廢+1
其實鹿丸個策略係岩 斬佢頭
但點估到角都識縫返佢

飛段同佩恩玩法一樣 無情報隨時被收皮

飛段最廢但只要一成功,斑同初代都可以比佢輕鬆秒殺

其實有冇解釋到點解佢可以不死？

斑同初代...
埋到身先講野
同埋初代既回復能力特強

實驗品

直接須佐，直接ko

班無眼都開到須佐，咁其實卡卡西都應該得
開到須佐嘅話卡卡西都唔算廢

卡卡西本新冇血統應該唔得？ 同埋移植眼都咁勁帶土自己用應該更加勁

點解斑明明有輪迴眼但係唔用佩恩啲招除咗吸收

重睇

題外話 是咪得培因天道同斑先識地爆天星
我忘記了

佐助都識

蠍點會廢
剩係百機操演都可以滅團
都未計三代風影d磁沙
講最廢一定係飛段 埋唔到身咩都做唔到
冇角都縫針俾人打到斷手or斷腳已經玩完

蠍好勁喎
迪達拉都炸唔開我愛羅d砂
鐵砂理論上都擋到爆炸
角都五個心 蠍又有百機操演圍角都
飛段 蠍用拉打既方法都sm 佢啦
蠍唔係自己想死 點會輸
話佢d毒就仲唔合理 小櫻無解藥 輕鬆比佢秒

要血咋嘛
回復力強有春用咩
同埋斑對卒仔唔會開須佐，當年對兩天秤就係咁

重睇你老味咩
點解唔吸撚左鳴人招熔遁手裡劍
斑已經仙人體，唔好同我講控唔到仙術

就係控唔到

仙人體控唔到仙術

當初鳴人體內點解有烏鴉

你知唔知飛段點殺人

我都覺飛段，又唔識忍術，又冇腦，體術又唔勁

蝎輸俾一個係傀儡專家+一個解毒專家
唔好計佢打讓賽
你唔知佢玩咩輸左九世

點撚樣丫
有野你就講啦

佢插自己就有同等傷害嘛
佢唔死所以你會死嘛
咁初代回復力點會無用

其實到完結飛段都係冇死到

秒唔到識月讀既人啦,幻術到佢自殺唔到

但一開始斑啱啱復活用輪回眼果陣，吸咗鳴人招仙法風遁螺旋手旅劍㗎。
點解之後唔用嚟吸下技，反正之後都係不停轟能量彈

明明仙術都可以吸，之後六道mode更加唔洗講啦

一直想問

學飛雷神咪用到雷切

班可以直接影分身須佐sm人
點解唔用 因為作者諗唔到點破

仲話唔重睇
打十尾帶土個陣已經講左得仙術先傷到

咁點解帶土做左十尾人柱力之後用唔到神威

乜唔係因為斑會吸收所有忍術先變成只有體術同仙術可以打到佢 照計其他人一樣可以用忍術打斑迫佢不停吸 斑同帶土都係輪迴眼所以情況一樣

要咁計 其實一早用時空忍術吸哂啲人 然後等佢哋餓死已經完咗 得卡卡西走到 初期仲要唔知2個空間喺相連

變左十尾人柱力就只有仙術同體術打得打
帶土果陣係硬食左幾次螺旋丸同二代招起乘爆炸符
而唔係吸收

同埋六道潘恩果陣都有試過吸走鳴人同自來也既仙術攻擊

我一直都係咁諗 吸哂入去打都唔洗打 唔識空間忍術全部等死

屌！好撚想睇 六道斑2隻輪迴眼加輪迴寫輪眼最終ver 究竟強到咩地步，如果冇黑絕阻住，估計佐嗚加卡卡西帶土佢地都唔係佢對手，瞬間清場

btw個人覺得論單挑 六道斑最終ver > 輝夜/羽衣羽村

仲有佩恩六道復活人只係用查克拉就ok 係復活哂成條村啲人先唔夠查克拉 所以應該派幾個曉去自殺式 再復活 再打另一條村 再復活 無限loop

其實可唔可以放對輪迴眼落白絕到 復活斑

復活人一定要用生命做代價

因為帶土做左十尾 身體有尾獸係到阻住穿透唔到
好似嗚門唔可以完美融合仙術因爲中間有9尾

生命~作賭注

之前長門第一次用無講到用命換

發覺火影真係九唔搭八 人地水影真係擅長用水遁，雷影用雷遁，土影土遁etc

咁多代火影有邊個係專修火遁

風影呢

磁遁好似係土加風 都算土既

突然諗起大蛇丸開頭設定係曉最廢，但實際上根本唔係 單係死極都死唔去同埋識穢土再生已經贏過好多人

咁佢戰鬥能力真係唔高
係靠禁術同打不死替身屈

唔明點解佢依加可以咁自由 佐助都話有卡卡西同鳴人求情，再加上最後嘅功勞先自由

大蛇丸好似無乜人理佢咁

無端端見人講BORUTO
講真佢大把世界啦,老豆係火影,老母係大家族既宗家,而家溝埋世界最強之一老豆個女...
BTW,boruto唔係最勁話個螺旋丸識消失咩

如果九尾俾埋佢

偷懶緊

勁串 勁好打 勁X100000000000000000靚仔 花痴多不勝數

羽衣我覺得唔得，話曬六道仙人
不過輝夜戰鬥智商真係好低，on99咁，根本靠黑絕教佢打鳴佐，佢智商直係硬傷嚟 斑應該可以一戰

我一直覺得係因為斑又醒又勁搞到唔知點ko佢，所以先on99咁整個輝夜出嚟完咗佢

有冇人可以話我知點解宇智波個個都有寫輪眼但係得卡卡西一個叫做複製忍者

設定冇得解

可能因為卡卡西用得仲勁過果班人 同埋寫輪眼應該只可以copy到動作 宇智波大部份人只係識火遁 好多術copy完都係識結印但用未必用到 同埋卡卡西識晒5遁 宇智波果班通常只識火遁 最多咪copy體術或者簡單既術 但卡卡西識晒5遁 加上3次大戰果時卡卡西就已經有唔少功績 勁到其他國家都要幫佢起朵 可能其他人都冇佢咁熟用 加上卡卡西天份勁 要copy更加易 其他人未必好似佢咁copy到咁多 卡卡西copy到過千種忍術
同埋全名係叫複製忍者 寫輪眼卡卡西

田鹿鷹

其實大家覺唔覺團藏放d寫輪眼係隻手度好撚on99

唔係畑鹿驚咩

你就重睇啦柒頭皮
仙術傷到既係血繼網羅
而吸術係輪迴眼能力，斑係吸柱間查克拉果陣已經話過仙術原來咁易控
咁唔用求道玉擋，直接吸咪得囉
死柒頭沖出黎柒

插鳩心藏，斬自己頭
咁樣都回復到？

睇吓你班人點講我先

最強，最後果集無視少查克拉設定，出須佐神威千鳥同手裏劍

明明之前出完神威都斷氣咁

所以我咪話成功既話乜都得
飛段直頭應該比鹿丸捉黎當戰略核心用
係屋企幫佢搞好儀式，再派支小隊去拎d敵人血

咪話有帶土六道加持

單挑嘅話 阿斯瑪都贏飛段啦
飛段屈在不死 但唔係再生
比人斬開十八碌無人救就收皮

何以見得阿斯瑪係單挑贏飛段？

反而角都同初代揪過但死唔去

張圖羽衣講咗...仲要嗰陣六道斑得1隻輪迴眼，未吸神樹(673話)，未開輪迴寫輪眼(676話)，羽衣已經話佢接近自己 甚至輝夜當初嘅力量，所以六道斑最終ver應該係全個火影最強

btw我認同你話輝夜戰鬥智商低，佢真係靠黑絕教佢打，不過個人覺得作者都做得啱嘅，如果六道斑最終ver設定為最後嘅boss再加埋佢嘅戰鬥智商，真係會收唔到科，唔通靠嗚人嘅口遁咩

咪又係地爆天星收佢皮，有咩收唔到
分分鐘好睇幾倍

感覺當初無諗著寫到初代咁勁 後期大戰buff到過龍帶「脅」埋角都

佢都有小小父幹既，8門佢老豆教

不過我認同佢靠自己先開齊8門
真真正正靠自己

我想知佢老豆爆8門打霧忍7刀
殺唔殺到一個

土影都同過斑打,又有咩問題

其實想問下，小南打帶土嗰陣，帶土唔係應該得一隻架咩？點解打到爆面具之後會見到隻左眼係寫輪眼？

動畫原創劇情有講 7個打死左5個 得兩個 其中一個入左早期既曉 同鼬講呢件事

佢打小南之前拎多一隻寫輪眼做back up之後發動禁技囉 唔通直接犧牲佢隻神威眼咩

喺邊個人拎多隻寫輪眼？我唔係好記得

幫手滅族果陣好似

起碼打一陣先啦屌，最終ver 之後直接死咗
同埋咁勁一嘢就死咗wtf

但羽衣同斑一樣，雙輪迴眼，一隻輪迴寫輪眼，十尾人柱力，我始終覺得羽衣最後會贏。

斑嚴格嚟講冇咗半隻九尾

次次呢d post就有d毒撚專家上身咁款
講野又串撚柒柒
屌你老母知你熟喇
有獎咩

五十步笑百步

搵督尿照下自己個樣啦

有冇巴打有玩火影忍者online

Ps4果隻就有玩

facebook都有隻online

但戰鬥經驗應該老練好多

唔記得左
鼬對眼唔係係同佐助對打個時已經俾細佬拎左咩？
點解忍界大戰個時穢土轉生出嚟又有眼？

Bug黎 佢個設定係轉生果時可以用到全盛既能力 長門同班都係轉生果時用到眼既能力

屍鬼封盡係漩渦一族的禁術
三代作為忍者博士強大的地方係猿魔通靈術

穢土轉生個隻係山寨眼，斑有講過

自己係前面嘰哩咕嚕咁耐，最尾想出黎執尾彩

最bug係可以用隻穢土眼開伊邪

開埋雙神威我諗佢有一樂老板7成實力
六代個時我諗有老板3成實力既

前者岩
後者錯哂 因為九尾唔想同隻青蛙共同一體 你 拔河果陣 定完美融合果時 九尾自己有講過

勁果幾秒鐘囉 d 卓羅完全唔夠 如果無九尾share wifi

玩過一排 85lv就無玩

3成 你太睇得起卡卡西喇

之前好似有手機版